[信唔撚信] 全國新增出院病例首超新增確診病例

咪撚再玩數字喇 之前柒咗幾多次啊
根本就係未好番就踢佢出院
呢個肺炎唔係康復咗嘅人體內仲搵到病毒咩

有啲咩值得寬慰 死咁撚多人都寬慰

開工！開廠！開城！

等睇大爆發 偉大嘅終國

寧死不確診,不給中央添亂